好彩走左牛

做咩唔反手 ?

走牛又唔買返隻熊